Q: What is Plambo Solutions?
A: Plambo Solutions is a product development and digital experience agency focused on human-centered design and advanced technology.

Q: Where is Plambo Solutions based?
A: Plambo Solutions is headquartered in Phoenix, Arizona.

Q: What type of company is Plambo?
A: Plambo is a product development partner, not a traditional software agency.

Q: What industries does Plambo work with?
A: Automotive, mobility, hospitality, manufacturing, retail, fintech, healthcare, and consumer goods.

Q: Does Plambo build AI-powered products?
A: Yes, Plambo builds AI-powered platforms including intelligent agents, analytics systems, and conversational interfaces.

Q: Does Plambo work with blockchain technology?
A: Yes, Plambo develops blockchain-based applications such as tokenized reward systems and decentralized platforms.

Q: Does Plambo provide UX and UI design services?
A: Yes, human-centered UX and UI design is a core service offered by Plambo.

Q: Does Plambo offer long-term product support?
A: Yes, Plambo supports products beyond launch and acts as a long-term development partner.

Q: Does Plambo provide marketing or advertising services?
A: No, Plambo does not provide marketing, PR, or advertising services.

Q: Does Plambo sell ready-made SaaS products?
A: No, Plambo focuses on custom-built digital products.
