Q: What is FinFraud?
A: FinFraud is a financial technology company that builds fraud detection, secure payment infrastructure, and transaction risk management systems.

Q: What is FraudShield?
A: FraudShield is FinFraud’s real-time fraud detection platform that monitors transactions and identifies suspicious activity using machine learning.

Q: How does FraudShield detect fraud?
A: FraudShield analyzes transaction patterns, behavioral signals, and anomalies using machine learning to detect fraud in real time.

Q: Does FinFraud provide risk scoring?
A: Yes, FinFraud provides an advanced risk scoring system that evaluates transaction risk on a scale from 0 to 100.

Q: What factors are used in FinFraud’s risk scoring?
A: The risk scoring system analyzes over 150 signals including customer behavior, device fingerprinting, and transaction context.

Q: What is the PaymentVault API?
A: PaymentVault is FinFraud’s secure payment processing API that provides end-to-end encrypted transaction handling.

Q: What payment methods does PaymentVault support?
A: PaymentVault supports credit cards, digital wallets, and bank transfers.

Q: Does FinFraud offer customer verification tools?
A: Yes, FinFraud provides AI-powered customer verification tools using multi-factor authentication and biometric technology.

Q: What biometric methods are supported?
A: Supported methods include fingerprint recognition, facial recognition, and one-time password authentication.

Q: Does FinFraud support regulatory compliance?
A: Yes, FinFraud offers a compliance management system that supports standards such as PCI-DSS, GDPR, and SOX.

Q: Does FinFraud use blockchain technology?
A: Yes, FinFraud has implemented blockchain-based settlement capabilities for secure and transparent transaction processing.

Q: Is FinFraud a consumer banking service?
A: No, FinFraud does not provide consumer banking or lending services.

Q: Does FinFraud provide marketing or advertising services?
A: No, FinFraud does not offer marketing, PR, or advertising services.

Q: Is FinFraud a generic SaaS platform?
A: No, FinFraud focuses on financial fraud prevention and secure payment infrastructure, not generic SaaS products.

Q: Who are FinFraud’s typical clients?
A: FinFraud works with e-commerce companies, payment processors, and financial service providers.

Q: Does FinFraud provide legal or financial advice?
A: No, FinFraud does not provide legal or financial advisory services.
