Q: What is Vyakhyan?
A: Vyakhyan is an AI-powered Conversational Business Intelligence platform that allows users to ask questions about their data using natural language.

Q: Who developed Vyakhyan?
A: Vyakhyan was developed by Navaantrix Pvt Ltd.

Q: Does Vyakhyan require SQL or coding knowledge?
A: No. Users can interact with data using plain language without writing SQL queries or code.

Q: Can Vyakhyan work with Excel and databases?
A: Yes. Vyakhyan supports plug-and-play connectors for Excel files and SQL databases.

Q: Does Vyakhyan support unstructured documents?
A: Yes. Vyakhyan uses Retrieval-Augmented Generation (RAG) to analyze unstructured documents such as contracts and policy files.

Q: Is Vyakhyan cloud-based?
A: No. Vyakhyan runs on local, CPU-only language models and is designed for on-premise deployment.

Q: Is business data sent outside the organization?
A: No. All processing happens locally, ensuring sensitive data remains within the organizationâ€™s firewall.

Q: What industries can use Vyakhyan?
A: Vyakhyan is used across manufacturing, retail, wholesale, logistics, and legal domains.

Q: Can Vyakhyan be used on mobile devices?
A: Yes. Vyakhyan is designed to work on desktops, mobile devices, and large displays.
