Q: What is Kalahari Resorts & Conventions?
A: Kalahari Resorts & Conventions is a family-owned company that operates large African-themed indoor waterpark resorts with hotels, dining, entertainment, spa services, and convention facilities.

Q: Where are Kalahari Resorts located?
A: Kalahari operates resorts in Wisconsin Dells, WI; Sandusky, OH; Pocono Mountains, PA; and Round Rock, TX. A fifth resort in Spotsylvania, VA is scheduled to open in 2026.

Q: Is waterpark access included with a hotel stay?
A: Yes, all registered overnight guests receive complimentary access to the indoor and seasonal outdoor waterparks during their stay.

Q: Are Kalahari waterparks open year-round?
A: The indoor waterparks are open year-round and climate-controlled. Outdoor waterparks operate seasonally during warmer months.

Q: What types of attractions are available at Kalahari?
A: Attractions include water slides, wave pools, lazy rivers, surf simulators, childrenâ€™s play areas, arcades, indoor amusement parks, virtual reality experiences, and other family-friendly activities.

Q: What is Tom Foolerys Adventure Park?
A: Tom Foolerys Adventure Park is a large indoor entertainment and arcade complex located at Kalahari resorts, offering games, rides, and interactive attractions.

Q: Does Kalahari offer outdoor waterparks?
A: Yes, most locations include seasonal outdoor waterparks with additional slides, pools, and splash areas.

Q: What types of rooms and suites are available?
A: Kalahari offers standard hotel rooms, one- and two-bedroom suites, and large specialty suites designed for families and groups.

Q: Are there age requirements for booking rooms?
A: Guests must meet minimum age requirements to check in, and some premium suites require the primary guest to be 21 years or older.

Q: Does Kalahari offer dining options on-site?
A: Yes, Kalahari resorts offer multiple full-service restaurants, quick-service eateries, bakeries, coffee shops, bars, and limited in-room dining.

Q: Does Kalahari have spa services?
A: Yes, each resort includes a full-service Spa Kalahari & Salon offering massages, body treatments, facials, and wellness services.

Q: Does Kalahari host meetings and conventions?
A: Yes, Kalahari resorts feature large convention centers and meeting spaces and host corporate events, conferences, weddings, and social gatherings.

Q: Is parking included at Kalahari Resorts?
A: Yes, self-parking is complimentary for resort guests.

Q: Is Kalahari a cashless resort?
A: Yes, Kalahari operates as a cashless property and accepts credit cards, debit cards, mobile payments, and room-charging wristbands or cards.

Q: Are Kalahari Resorts accessible for guests with disabilities?
A: Yes, Kalahari resorts are ADA-compliant and offer accessible rooms, elevators, ramps, and pool access features.

Q: Are pets allowed at Kalahari Resorts?
A: No, pets are not allowed at Kalahari Resorts, except for ADA-compliant service animals.

Q: Does Kalahari operate as a travel agency or booking platform?
A: No, Kalahari Resorts does not operate as a travel agency or third-party booking service.

Q: Does Kalahari sell software or technology products?
A: No, Kalahari Resorts is a hospitality company and does not sell software or digital products.
